要對準政權！！！

不要群眾鬥群眾！
記者同藍絲都唔係！！！
林奠政府正仆街

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

push

黑警係佢既軍隊 都係敵人

係

林鄭落台，到時差佬都人再撐

黨國機器都係敵人

黑警一個都唔可以放過，要比世界知道cctvb既黑暗

推倒林鄭、黑警、cctvb暴政、暴力

幫推呀 上面有地址有電話 有電郵 老闆南亞人 但安全起見去的話都要帶口罩。 廣東道340號地下。

你同邀請香港公安搞9鋪頭有乜分別

再接再勵呀香港人

唔好同我講驚人搞間舖 咁幫襯邊間都有可能搞 況且有乜搞佢嘅正當理由！ 咪撚做埋蝗蟲個啲自我審查。 分化撚用下腦宜家邊樣重要 仲要幾多人無保護裝備比人仆濕個頭呀

分你老母化, 屌你老母
E+公安做野要正當理由的咩
唔好同我講驚人搞間舖?
你唔撚係老闆就緊係講得口響啦
呢D資訊由6月已經話要私底下傳, 唔好po係公海
你係唔撚係行家想做9呢間鋪呀

屌你啦 好似全世界得你好醒咁。有眼睇比人仆濕個d和理非妹妹頂盡都係識睇公海 勇武個d一早自己識邊度搵資源 你直線思考我都費事再解釋